{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_063069",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "낙원회관"
    },
    "text": "古閑楽園会館は江原特別自治道旌善郡古閑邑古閑6ギル18に位置する韓牛1等級特殊部位専門店です。肋骨の上の肉、ハラミ、カルビなどを専門に販売し、牛肉は4時間熟成させてお客様にさらにおいしく提供されます。また、真心を込めて作った味噌、キムチ、餃子などもお客様に提供されます。この食堂は80年間運営されており、2代目の営業所です。また、江原道主催の100年企業に選ばれる予定です楽園会館は最大130人まで収容できますが、ルーム4つ、8人席3つ、16人席1つ、団体席80席で構成されています。すべての部屋にはテーブルが完備されており、駐車はコハン駅公営駐車場が利用できます。この食堂はテレビ番組「食客」でも紹介されましたし、古閑駅の向かい側の新韓銀行の隣の建物主に位置しています。営業時間は毎日11:00~24:00で、年中無休です",
    "QA": [
        {
            "question": "古閑楽園会館はどこに位置していますか？",
            "answer": "古閑楽園会館は江原特別自治道旌善郡古閑邑古閑6ギル18に位置しています。"
        },
        {
            "question": "古閑楽園会館では何を専門に販売していますか？",
            "answer": "古閑楽園会館では肋骨の上の肉、ハラミ、カルビなどを専門に販売しています。"
        },
        {
            "question": "古閑楽園会館の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "古閑楽園会館の営業時間は毎日11:00~24:00です。"
        },
        {
            "question": "古閑楽園会館は何年間運営されていますか？",
            "answer": "古閑楽園会館は80年間運営されています。"
        },
        {
            "question": "古閑楽園会館は最大何人まで収容できますか？",
            "answer": "古閑楽園会館は最大130人まで収容できます。"
        },
        {
            "question": "古閑楽園会館はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "古閑楽園会館では牛肉を4時間熟成させた肉や味噌、キムチ、餃子などを提供しています。"
        },
        {
            "question": "古閑楽園会館は100年企業に選ばれる予定ですか？",
            "answer": "はい、古閑楽園会館は江原道主催の100年企業に選ばれる予定です。"
        },
        {
            "question": "古閑楽園会館の駐車場はありますか？",
            "answer": "古閑楽園会館の駐車はコハン駅公営駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "古閑楽園会館はテレビ番組「食客」でも紹介されましたか？",
            "answer": "はい、古閑楽園会館はテレビ番組「食客」でも紹介されました。"
        },
        {
            "question": "古閑楽園会館はどこに位置していますか？",
            "answer": "古閑楽園会館は古閑駅の向かい側の新韓銀行の隣の建物主に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 265,
        "QA": 383
    }
}